[求救]大家用咩程式p圖？

我想係一張相到p一個人落去另一張相到，仲要人地睇唔出p過，有冇巴絲可以幫下小弟？認真問的

ps

小畫家